會員 小廢青一名 個老母同我有路

佢老母好淫 佢老豆好慘 執我二灘

好似你執佢老豆二灘喎

弱智仔

人地坐時光機

已讀

我同佢老豆都有路

gay...